個屎肥仔柒下柒下咁，遲早都冇人睇架啦

乜柒慕容屎萊母，兩面都戇尻既
曬咁多時間去理黎做乜，上Twitter國際線又唔見你地咁誠心，屌你地

兒登仔話條肥毒撚關乎香港未來既言論自由同黃色經濟圈